今次真係「打議員打議員打」

打鄺仔打鄺仔打

呀.......…

屌唔爭氣笑咗

死黑社會